有冇黃色結他店推薦？

如題

唔想比錢大琴行賺

上外國網買

推

有咩網好介紹

reverb

峰弦峰語Funguitar: 深黃

Musicubehk: 員工深黃，但幾乎全線國產結他

Musiccity: 睇鋪既阿伯深黃，間野背後係大陸金主，食水深